摯友維尼中國禁止上映 原因「不解釋」

陪伴許多人一起成長的卡通「小熊維尼」在今（4）日在美國正式上映，不過這部闔家觀
賞、以溫馨友情為主軸的電影《摯友維尼》欲進軍中國市場，沒想到卻遭到中國國家廣電
總局無情拒絕、且中國官方並未給出一個明確的拒絕原因。

外電報導指出，儘管中國「不解釋」原因，但原因卻非常明顯，因為在中國，「小熊維尼」被視為一個「反中共國家主席習近平」的象徵，最初是由一張習近平和美國前總統歐巴馬的合照被網友拿出小熊維尼與跳跳虎出來對比而開始。

跳跳虎中咗幅射?

可惡,咁我地14億中國人民咪欣賞唔到中南海舞王的新時代中國特色社會主義舞技?
咁係嚴重傷害左14億中國人民的感情
警告有關部門好畀返套戲上映喇下,否則就係反黨反習、叛國、做漢奸

曬黑左姐

一定係因為STARWAR,而唔係因為隻熊

BJ4

EEYORE係安倍？

求生欲極強